究竟有冇人真心鍾意勒邦占士？

真心喎

收皮啦占士邦

吾皇必勝

覺唔覺占士邦好造作？

鍾意皇馬果個多D

LBJ=賤種狗
KD=捕犬人員